\begin{song}{Vikingen}
	
%	\original{When Johnny comes marching home}
	
	\original{\citetitle{when_johnny_comes_marching_home}}
	
	En viking älskar livets vann\\
	hurra, hurra!\\
	Den hastigt i mitt svalg försvann\\
	hurra, hurra!\\
	Till kalv, till oxe, till fisk, till fläsk,\\
	när alla käringar vill ha läsk,\\
	ja, då vill alla vikingar ha en bäsk.
	
	När vi har druckit bäsken slut\\
	tragik, tragik!\\
	Då bäres varje viking ut\\
	som lik, som lik!\\
	Och sen när vi vaknar vi sjunger en bit,\\
	sen korkar vi upp Skånes Akvavit.\\
	Skål för alla vikingar som kom hit!
	
\end{song}
